Iwan Filipow on omma palgalistele Ustinija Gawrilownale palga peale 4 r. h. võlgo._ peab 2 rubla tullewal pühhape päwal sel 3damal Martsil ja 1 1/2 ühhe näddala pärrast ärra maksma, ja jääb 50 kop perremehhele selle eest et Ustinija üks näddal tööst ärra olli.
